如果廁紙供應唔夠, 林鄭會唔會唔俾政府官員痾屎?

痾屎用廁紙 太唔合適

會叫人去便利店買

緊急撥款100億全額資助全港住宅、商場安裝洗車底廁板

抆左要放番低

俾柯唔俾抆

不符合要求唔俾抺

每層廁所封到得一格廁格
咁樣員工就會因為唔方便而唔屙屎

唔俾用廁紙抆屎
即使抆咗 都要放返低

屙沉香

用八達通

屙屎界既藝術家

柒婆會逐個啜乾淨

用花灑

轉拍 痾屎AV,唔使抆

緊急法，唔畀官員痾血

唔食就少屙

唔晌公眾場合，用手抹

蒸完重用
今次元秋個毒門秘方可以申請專利

拎毛巾，蒸完重用

政府成功製造搶廁紙恐慌

除左褲都要即刻優番

做乜咁多人搶！

Carrie: 我會叫佢哋用條脷奶返

抆左都叫佢放返返去